當你看到天上星星 可會想起我?

可有記得當年我的臉
曾為你更比星星笑得多

春天該很好

你若尚在場

4月1只會記得佢

紅 像年華盛放的氣燄 紅 像斜陽漸遠的紀念 是你與我紛飛的那副笑臉 如你與我掌心的生命伏線 也像 紅塵泛過一樣 明艷

又回

何寶榮！

最愛張國榮
希望佢同梅姐係天堂開開心心

求 有幅黑白 佢飲緊咖啡

願意今生約定
他生再擁抱

風再起時 寂靜夜深中想到你對我支持
再聽見歡呼裡在泣訴我謝意
今晚再遇見 仍是有一絲暖意
仍沒有一絲悔意

何事無聊地嘆氣 可會說我知

17年之後再次爆發疫症
好似令今年嘅4月1號好似特別沉重咁

究竟03年嘅香港人係點捱過？

就算佢生活喺2020都會係最有型嗰個

唯獨是 天姿國色 不可一世